最新任務：「和你聽」

其 實 都 唔 算 係 咩 新 任 務
只 係 想 提 提 大 家 關 注 警 暴 後
係 仲 有 野 做
就 係 去 法 庭 聽 審 聲 援 手 足

你 地 手 足 前 手 足 後
有 無 諗 過 手 足 出 庭 果 一 刻
望 向 旁 聽 席
果 一刻 係 咩 心 情
有 人 聲 援 絕 對 打 左 支 強 心 針
我 知 道 一 班 銀 髮 族
同 埋 港 九 師 奶 都 會 regular 去 聽 審
咁 我 地 呢
所 有 手 足 都 係 平 等
每 一 個 都 要 大 家 支 持
由 其 有 啲 手 足 同 屋 企 人 關 係 唔 好
真 係 可 以 無 家 屬...

【#上庭聲援 - 1月14日 星期二】

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（2案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤譚/38 #答辯🚩（#1014中環 普通襲擊:疑沒企圖跳閘；涉摑港鐵職員莫志富）
👤仇栩欣 #新案件（#0811北角 襲警:區議員）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭（3案）
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤黃/22 提堂（#0901東涌 刑事損壞、串謀縱火等:涉損壞旗杆、閉路電視鏡頭等；涉用火損壞橫額、水馬等）
👤梁/20 提堂（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👤李/19🛑已還押12天 提堂（#200101旺角 襲警:網上流傳片段，1名青年被制服，一便衣警向青年呼喝後倒地，疑失去知覺）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 10 樓 13 庭
👨🏻‍⚖️曾宗堯暫委裁判官
👤劉/20 提堂（#0924九龍塘 未出示身份證:疑跳閘時被署理警司吳嘉宏截獲；被告拒絕出示身份證）

►--- 10:15 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 6 庭（2案）
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
👤何/24 #續審🚩（#0805青衣 張貼招貼或海報:在欄杆上張貼反修例海報）
👤郭/24 #續審🚩（#0805青衣 張貼招貼或海報:在欄杆上張貼反修例海報）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（4案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤劉/45 轉介文件（#0907沙田 暴動、襲警:涉擲月餅罐向警員劉俊豪）
👤謝/42 轉介文件（#0907沙田 暴動:警員制服1名男子，被告涉以雨傘襲擊警員）
👤楊/18 提堂（#1109金鐘 管有攻擊性武器:鐳射筆、可伸縮短棍）
👤周/26 提堂（#1118西灣河 無牌管有彈藥:義務記者；表示欲將彈殼帶往化驗

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（2案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤羅/26🛑已還押92天 提堂（#1013旺角 刑事毀壞:涉以磚塊擲中警車車頭）
👤羅/23🛑已還押57天 提堂（#1117尖沙咀 管有違禁武器等:伸縮棍、摺刀、鋸刀、彈叉）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（4案）
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤曾、許、麥、李(17-22) 提堂（#0902鯉魚門 串謀損壞財產:涉在Telegram商討破壞油塘站）
👤吳/30 提堂（#1104將軍澳 襲警:涉襲擊警長A）
👤張/21 提堂（#1113將軍澳 公眾地方作出擾亂秩序行為、管有攻擊性武器:涉把1輛單車掉到馬路上堵塞道路；鐵錘）
👤鄺/18🛑已還押20天 提堂（#1224觀塘 管有爆炸品、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具:爆炸品-nitrocellulose、煙霧彈）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（2案）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤吳/39 提堂（#0921屯門 管有攻擊性武器:伸縮警棍、鐳射筆）
👤郭 提堂（#舊案件 懷疑係手足涉襲警，如有消息請告知）

‼️*離奇消失於1月14日審訊表，如有消息請告知*
🏛沙 田 裁 判 法 院
👤許銳宇 審前覆核（#0714沙田 阻差辦公:區議員，被指拉著被捕人士）
#新聞 〔明報新聞〕

－
#不是聲援
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤蔡世紅(47) 提堂（#0805藍田 傷人:涉在連儂牆揮動鐵錘襲擊，一名年輕義工嘴部中錘，須縫兩針）

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

沒有普選 唯有獨立

推

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

有時都會拎假一個人去
有時同時間好多間法院都有手足上庭，分散左旁聽手足唔夠人
大家得閒盡量支持，打工仔假期唔係好多

希望返輪班嘅巴絲打可以去聽下

幫手推！黃色新年3大任務！

求下大家去最近屋企/返工果個庭

【#上庭聲援 - 1月14日 星期二】

►--- 09:30 am ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（2案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤譚/38 #答辯🚩（#1014中環 普通襲擊:疑沒企圖跳閘；涉摑港鐵職員莫志富）
👤仇栩欣 #新案件（#0811北角 襲警:區議員）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭（3案）
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤黃/22 提堂（#0901東涌 刑事損壞、串謀縱火等:涉損壞旗杆、閉路電視鏡頭等；涉用火損壞橫額、水馬等）
👤梁/20 提堂（#0907旺角 管有攻擊性武器:自製燃燒彈）
👤李/19🛑已還押12天 提堂（#200101旺角 襲警:網上流傳片段，1名青年被制服，一便衣警向青年呼喝後倒地，疑失去知覺）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 10 樓 13 庭
👨🏻‍⚖️曾宗堯暫委裁判官
👤劉/20 提堂（#0924九龍塘 未出示身份證:疑跳閘時被署理警司吳嘉宏截獲；被告拒絕出示身份證）

►--- 10:15 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 6 庭（2案）
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
👤何/24 #續審🚩（#0805青衣 張貼招貼或海報:在欄杆上張貼反修例海報）
👤郭/24 #續審🚩（#0805青衣 張貼招貼或海報:在欄杆上張貼反修例海報）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭（4案）
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤劉/45 轉介文件（#0907沙田 暴動、襲警:涉擲月餅罐向警員劉俊豪）
👤謝/42 轉介文件（#0907沙田 暴動:警員制服1名男子，被告涉以雨傘襲擊警員）
👤楊/18 提堂（#1109金鐘 管有攻擊性武器:鐳射筆、可伸縮短棍）
👤周/26 提堂（#1118西灣河 無牌管有彈藥:義務記者；表示欲將彈殼帶往化驗

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭（2案）
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤羅/26🛑已還押92天 提堂（#1013旺角 刑事毀壞:涉以磚塊擲中警車車頭）
👤羅/23🛑已還押57天 提堂（#1117尖沙咀 管有違禁武器等:伸縮棍、摺刀、鋸刀、彈叉）

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（4案）
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤曾、許、麥、李(17-22) 提堂（#0902鯉魚門 串謀損壞財產:涉在Telegram商討破壞油塘站）
👤吳/30 提堂（#1104將軍澳 襲警:涉襲擊警長A）
👤張/21 提堂（#1113將軍澳 公眾地方作出擾亂秩序行為、管有攻擊性武器:涉把1輛單車掉到馬路上堵塞道路；鐵錘）
👤鄺/18🛑已還押20天 提堂（#1224觀塘 管有爆炸品、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具:爆炸品-nitrocellulose、煙霧彈）

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭（1案）
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
👤吳/39 提堂（#0921屯門 管有攻擊性武器:伸縮警棍、鐳射筆）
**撤回 1 單案件，手足家屬要求低調處理，聲援手足請留意⚠️

‼️*離奇消失於1月14日審訊表，如有消息請告知*
🏛沙 田 裁 判 法 院
👤許銳宇 審前覆核（#0714沙田 阻差辦公:區議員，被指拉著被捕人士）
#新聞 〔明報新聞〕

－
#不是聲援
🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
👤蔡世紅(47) 提堂（#0805藍田 傷人:涉在連儂牆揮動鐵錘襲擊，一名年輕義工嘴部中錘，須縫兩針）

831

屌佢老母，次次都有羅德泉條陷家剷狗官

#西九龍裁判法院第一庭 #新案提堂
羅德泉主任裁判官
D1-4

控罪：刑事損壞 (違反刑事罪行條例 第60(1)條)

案情：被指於2020年1月11日早上5時多於旺角道天橋刑毀。據稱，D1及2於天橋噴上示威標語、D3張貼poster及D4負責把風，

D3招認曾張貼poster

法庭為D1及2頒下匿名令，禁止公開任何可以辨識D1及2的資料

保釋條件如下：

宵禁
D1：21—07
D2：21—06
D3：23—07
D4：21—07

D1-4
擔保金：1000
禁足：案發天橋
每星期報到1次
居住在報稱地址
交出所有旅遊證件
不得離港

D1 申請農曆新年期間到中國探親獲准
D2 申請海外面試，現階段不處理，日後再作申請
D3 申請農曆新年期間到中國探親獲准
D4 申請農曆新年期間到中國探親獲准

D3 保留口供的爭議性

案件押後至2020年3月6日